(台測)大英雄聯盟 LEGO英雄傳 街霸2

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.14歲發明天才少年濱田廣（Hiro Hamada）最新發明「微型機器人」，竟然令他捲入足以摧毀舊京山的巨大陰謀！孤立無援，阿廣只能藉助一班另類勢力，由宅宅實驗室裡四個哥哥的朋友包括芥末無薑(Wasabi-No-Ginger)、化學天才哈妮蕾夢（Honey Lemon）、單車信差神行蛋葆（Go Go Tomago）、宅男漫畫迷費吉拉（Fred）及醫護機器人杯麵（Baymax）。阿廣為朋友和自己配上了高科技超級裝備，6人組成了能力非凡的「大英雄天團」

2.故事設定於樂高宇宙，所有的人物和建築物都是樂高組成的。故事一開始，維特長老試圖保護一種超級武器「瘋膠魔」（強力膠）以免落入邪惡的企業總裁手中，但企業總裁帶領著部下現身將瘋膠魔奪走，並弄瞎了維特長老的雙眼，得意的總裁正打算離身而去時，長老預言將會有個「非凡」的人會成為救世主來阻止瘋膠魔，說完便被總裁踹到山谷下..

3.1994年公映。維加擁有邪惡的力量，能用意念控制人。他組建了沙杜盧組織，在世界各地派出監視人造人，以尋求格鬥術高強的街頭戰士，然後用意念控制他們，使其成爲自己的殺人工具。國際刑警春麗和美軍空軍古列少佐，聯手調查此組織。維加派出三大殺手加以阻撓，他們是沙加特（泰拳王，在泰國受到英雄般的崇拜，但幾年前敗在流浪格鬥家龍的手上）、拜森（重量級拳王，因過于殘忍而被拳壇除名）、巴洛克（毒蛇般的西班牙殺手）。龍的好友也是他師弟的格鬥家肯不幸被維加用意念控制。龍爲了消滅維加以及救出肯，和正義的格鬥家們向邪惡勢力發出挑戰...

12 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸